怎麼才算贏選舉?

怎麼才算贏選舉?
1.要在奶共派顛峰期選定勝負
2.要在奶共派內部決定好人選配票的時候選
3.要在港共狀態最好的時候選
4.你不能反對港共政策
5.你不能批評奶共派
6.你不能搞初選公投，你要全部人都出來選
7.你不能壓迫式宣傳，要給奶共派對於足夠的空間發揮
8.你不能掛Banner
9.在你的選區，選舉主任要偏向奶共派，最好一開場就DQ一人
10.奶共派派蛇齋餅粽，你不能去投訴，要讓奶共派順利賂選
11.你不能搞選舉呈請
12.你要允許奶共派派掌心雷比安老院老人家
13.當選後只可以支持港共政策
14.務必遵守以上守則，否則即使你不小心勝選了，港共也會說你是非妥善當選，說你是靠運氣，說你無恥。港共總是可以找到一條理由來說明你不應該贏,違反國安法